msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: \n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: \n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:4
msgid "Blast Nova"
msgstr "爆破新星"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:5
msgid "Firepower Coverage"
msgstr "火力覆盖"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:6
msgid "Dangerous Runaway"
msgstr "危险逃亡"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:7
msgid "Blast Barrage"
msgstr "爆风弹袭"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:8
msgid "Phantom Delivery"
msgstr "虚实投递"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:9
msgid "Radiation Effect"
msgstr "辐射效应"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:10
msgid "Frenzy Hound"
msgstr "狂暴猎犬"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:11
msgid "Escapist Bing: Blast Nova (#1)"
msgstr "爆破新星 逃脱者宾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:12
msgid "Creative Genius"
msgstr "创想鬼才"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:13
msgid "Inspiration Overflow"
msgstr "灵感狂潮"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:14
msgid "Mind Domain"
msgstr "思维领域"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:15
msgid "Trouble Maker"
msgstr "危机创造"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:16
msgid "Brainstorm"
msgstr "思想风暴"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:17
msgid "Flash of Brilliance"
msgstr "灵光跃迁"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:18
msgid "Super Sonic Protocol"
msgstr "超音速协议"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:19
msgid "Over-Shield Module"
msgstr "超防护模组"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:20
msgid "Law of Ingenuity"
msgstr "妙手巧得定律"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:21
msgid "Ingenious Chaos Principle"
msgstr "妙想熵增法则"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:22
msgid "Auto-Ingenuity Program"
msgstr "妙想自动程式"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:23
msgid "Multi-Coupling Equation"
msgstr "多元耦合方程"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:24
msgid "Hyper-Resonance Hypothesis"
msgstr "超载共鸣猜想"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:25
msgid "Contingency Inspiration Delivery"
msgstr "应急灵感投递"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:26
msgid "Escapist Bing: Creative Genius (#2)"
msgstr "创想鬼才 逃脱者宾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:27
msgid "Ranger of Glory"
msgstr "荣光游侠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:28
msgid "Ammo Expert"
msgstr "弹药专家"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:29
msgid "Landslide"
msgstr "倾泻"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:30
msgid "Crushing Gale Trigger"
msgstr "裂风扳机"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:31
msgid "Never Stopping"
msgstr "永不停歇"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:32
msgid "Well Prepared"
msgstr "有备无患"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:33
msgid "Divineshot Carino: Ranger of Glory (#1)"
msgstr "荣光游侠 圣枪卡里诺"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:34
msgid "Lethal Flash"
msgstr "至暗掠影"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:35
msgid "Shadow Magazine"
msgstr "掠影弹匣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:36
msgid "Dart Shot"
msgstr "突进射击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:37
msgid "Evil Ouroboros"
msgstr "衔尾恶蛇"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:38
msgid "Lethal Interval"
msgstr "危险间距"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:39
msgid "Malice Charge"
msgstr "恶意入膛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:40
msgid "Desperate Measure"
msgstr "孤注一掷"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:41
msgid "Divineshot Carino: Lethal Flash (#2)"
msgstr "至暗掠影 圣枪卡里诺"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:42
msgid "Zealot of War"
msgstr "战火狂徒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:43
msgid "Incinerated Glory"
msgstr "焚尽荣光"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:44
msgid "Ceasefire"
msgstr "止战之息"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:45
msgid "Extreme Heat"
msgstr "极端温差"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:46
msgid "Endless Frenzy"
msgstr "狂战无止"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:47
msgid "Eternal Flames"
msgstr "战火永燃"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:48
msgid "Divineshot Carino: Zealot of War (#3)"
msgstr "战火狂徒 圣枪卡里诺"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:49
msgid "Wind Stalker"
msgstr "疾风追猎"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:50
msgid "Interest"
msgstr "游兴"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:51
msgid "Have Fun"
msgstr "嬉戏"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:52
msgid "Cat's Vision"
msgstr "猫眼视界"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:53
msgid "Cat's Scratch"
msgstr "猫爪无影"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:54
msgid "Cat's Punches"
msgstr "猫爪连弹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:55
msgid "Cat Dive"
msgstr "猫猫俯冲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:56
msgid "Cateye Erika: Wind Stalker (#1)"
msgstr "疾风追猎 猫眼艾瑞卡"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:57
msgid "Lightning Shadow"
msgstr "电光猫影"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:58
msgid "Dazzling Lightning"
msgstr "电光闪闪"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:59
msgid "Electroplated Motif"
msgstr "电镀狸纹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:60
msgid "Wild Lightning"
msgstr "野性电光"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:61
msgid "Swift as Lightning"
msgstr "猫驰电掣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:62
msgid "Charging Equation"
msgstr "蓄电方程"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:63
msgid "Cateye Erika: Lightning Shadow (#2)"
msgstr "电光猫影 猫眼艾瑞卡"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:64
msgid "Vendetta's Sting"
msgstr "寻仇之刺"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:65
msgid "Twinblade Onslaught"
msgstr "双刃齐下"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:66
msgid "Leisurely Stroll"
msgstr "袖手悠游"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:67
msgid "Swift Stalk"
msgstr "疾影潜踪"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:68
msgid "Feline Fury"
msgstr "猫不可忍"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:69
msgid "Mortal Gambit"
msgstr "命悬一线"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:70
msgid "Cateye Erika: Vendetta's Sting (#3)"
msgstr "寻仇之刺 猫眼艾瑞卡"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:71
msgid "Ice-Fire Fusion"
msgstr "冰火融合"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:72
msgid "Ice-Fire Embrace"
msgstr "冰火相拥"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:73
msgid "Restless Ice-Fire"
msgstr "躁动冰火"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:74
msgid "Ice-Fire Radiance"
msgstr "冰火辉映"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:75
msgid "Bone-piercing Heat"
msgstr "刺骨灼心"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:76
msgid "Ice to Blaze"
msgstr "焚冰继火"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:77
msgid "Frostfire Gemma: Ice-Fire Fusion (#1)"
msgstr "冰火融合 冰焰吉玛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:78
msgid "Frostbitten Heart"
msgstr "冰结之心"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:79
msgid "Deepfreeze"
msgstr "雪上加霜"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:80
msgid "Glacial Night"
msgstr "寒夜凝冰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:81
msgid "Dance of Frost"
msgstr "霜染舞步"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:82
msgid "Frigid Infusion"
msgstr "苦寒浸染"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:83
msgid "Blooming Frost Flower"
msgstr "冰花盛放"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:84
msgid "Frostfire Gemma: Frostbitten Heart (#2)"
msgstr "冰结之心 冰焰吉玛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:85
msgid "Flame of Pleasure"
msgstr "欢愉之焰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:86
msgid "Groaning Echo"
msgstr "绝望回声"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:87
msgid "Flames of Desire"
msgstr "无尽极刑"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:88
msgid "Infernal Damnation"
msgstr "狱火沉沦"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:89
msgid "Banquet of Bliss"
msgstr "极乐狂宴"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:90
msgid "Dress Licker"
msgstr "裙下之臣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:91
msgid "Frostfire Gemma: Flame of Pleasure (#3)"
msgstr "欢愉之焰 冰焰吉玛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:92
msgid "Growing Breeze"
msgstr "生长的微风"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:93
msgid "Embrace the World"
msgstr "拥抱世界吧"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:94
msgid "Struggle Free"
msgstr "挣脱束缚吧"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:95
msgid "Socialite"
msgstr "很多的朋友"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:96
msgid "Amazing Friends"
msgstr "厉害的朋友"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:97
msgid "Run With the Wind"
msgstr "和风一起奔跑"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:98
msgid "Grow With It"
msgstr "和它一起长大"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:99
msgid "The Forsaken Iris: Growing Breeze (#1)"
msgstr "生长的微风 遗世魔灵伊瑞斯"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:100
msgid "Vigilant Breeze"
msgstr "守望的暖风"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:101
msgid "Whirlwind Tango"
msgstr "同烈风共舞"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:102
msgid "Breeze's Whisper"
msgstr "让清风吹拂"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:103
msgid "Happiest Reunion"
msgstr "最喜悦的重逢"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:104
msgid "Warmest Vigilance"
msgstr "最温暖的守望"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:105
msgid "Merging Stream"
msgstr "汇入本源的河流"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:106
msgid "Nurturing Breeze"
msgstr "化身万物的暖风"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:107
msgid "The Forsaken Iris: Vigilant Breeze (#2)"
msgstr "守望的暖风 遗世魔灵伊瑞斯"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:108
msgid "Order Calling"
msgstr "号令征召"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:109
msgid "Veteran"
msgstr "百战老兵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:110
msgid "All In"
msgstr "一鼓作气"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:111
msgid "Tough as Nails"
msgstr "坚甲厉兵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:112
msgid "Last Stand"
msgstr "背水一战"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:113
msgid "Charge Forward"
msgstr "冲锋陷阵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:114
msgid "Go for Broke"
msgstr "破釜沉舟"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:115
msgid "Commander Moto: Order Calling (#1)"
msgstr "号令征召 指挥官莫托"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:116
msgid "Charge Calling"
msgstr "冲锋征召"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:117
msgid "Unstoppable Wave"
msgstr "前仆后继"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:118
msgid "Heroic Sacrifice"
msgstr "捐躯赴难"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:119
msgid "Guerilla Tactics"
msgstr "游击战术"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:120
msgid "Fuel War with War"
msgstr "以战养战"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:121
msgid "Essential Speed"
msgstr "兵贵神速"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:122
msgid "Commander Moto: Charge Calling (#2)"
msgstr "冲锋征召 指挥官莫托"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:123
msgid "Anger"
msgstr "怒火"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:124
msgid "Righteous Fury"
msgstr "义愤填膺"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:125
msgid "Frenzy Furious"
msgstr "怒不可遏"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:126
msgid "Tunnel Vision"
msgstr "顾此失彼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:127
msgid "Rampaging"
msgstr "尽情挥发"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:128
msgid "Uncontrolled Anger"
msgstr "暴怒原罪"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:129
msgid "Berserker Rehan: Anger (#1)"
msgstr "怒火 狂人雷恩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:130
msgid "Seething Silhouette"
msgstr "怒影"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:131
msgid "Ritual of Offering"
msgstr "献身仪典"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:132
msgid "Fury's Onslaught"
msgstr "盛怒之下"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:133
msgid "Hysteria"
msgstr "歇斯底里"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:134
msgid "Growing Anger"
msgstr "孕育挥发"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:135
msgid "Split Form"
msgstr "分裂之形"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:136
msgid "Rage Infusion"
msgstr "斗气化形"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:137
msgid "Berserker Rehan: Seething Silhouette (#2)"
msgstr "怒影 狂人雷恩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:138
msgid "High Court Chariot"
msgstr "圣庭战车"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:139
msgid "Unbreakable Stand"
msgstr "以一敌百"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:140
msgid "Whirlwind Advance"
msgstr "狂飙突进"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:141
msgid "Invulnerability"
msgstr "刀枪不入"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:142
msgid "Divine Intervention"
msgstr "天降神兵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:143
msgid "Desperation"
msgstr "铤而走险"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:144
msgid "Improvision"
msgstr "临机制变"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:145
msgid "Lightbringer Rosa: High Court Chariot (#1)"
msgstr "圣庭战车 光曜罗莎"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:146
msgid "Unsullied Blade"
msgstr "无垢之刃"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:147
msgid "Baptism of Purity"
msgstr "纯净施洗"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:148
msgid "Cleanse Filth"
msgstr "涤瑕荡秽"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:149
msgid "Boundless Sanctuary"
msgstr "无疆净土"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:150
msgid "Utmost Devotion"
msgstr "竭诚奉圣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:151
msgid "Born to Cleanse"
msgstr "无垢无我"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:152
msgid "Lightbringer Rosa: Unsullied Blade (#2)"
msgstr "无垢之刃 光曜罗莎"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:153
msgid "Sing with the Tide"
msgstr "与海潮同歌"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:154
msgid "Undersea Ballad"
msgstr "海面下的抒情曲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:155
msgid "Wave Aria"
msgstr "水波上的咏叹调"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:156
msgid "Sea Foam Nocturne"
msgstr "海沫的夜曲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:157
msgid "Idyll of the Tide"
msgstr "海潮的牧歌"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:158
msgid "Chantey of Sinking"
msgstr "沉没一切的船歌"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:159
msgid "Murmurs of the Distant Tide"
msgstr "流向远方的汐语"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:160
msgid "Tide Whisper Selena: Sing with the Tide"
msgstr "与海潮同歌 汐语赛琳娜"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:161
msgid "Incarnation of the Gods"
msgstr "众神之化身"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:162
msgid "Divinity"
msgstr "神权"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:163
msgid "Might Flow"
msgstr "神力流转"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:164
msgid "Divine Realm Power"
msgstr "神域威能"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:165
msgid "Incarnation"
msgstr "化身降身"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:166
msgid "Divine Spirit"
msgstr "圣者神行"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:167
msgid "Oracle Thea: Incarnation of The Gods (#1)"
msgstr "众神之化身 神谕者希雅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:168
msgid "Wisdom of The Gods"
msgstr "众神之伟智"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:169
msgid "Predicted Harvest"
msgstr "丰收预言"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:170
msgid "Finale Prophecy"
msgstr "终局预言"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:171
msgid "Predicted Reincarnation"
msgstr "轮回预言"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:172
msgid "Predicted Hope"
msgstr "希望预言"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:173
msgid "Farewell Prophecy"
msgstr "告别预言"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:174
msgid "Predicted Justice"
msgstr "公正预言"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:175
msgid "Oracle Thea: Wisdom of The Gods (#2)"
msgstr "众神之伟智 神谕者希雅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:176
msgid "Blasphemer"
msgstr "渎神"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:177
msgid "Unholy Baptism"
msgstr "污秽洗礼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:178
msgid "Disgraced Minister"
msgstr "玷辱孤臣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:179
msgid "Tarnished Sage"
msgstr "群贤蒙垢"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:180
msgid "Onset of Depravity"
msgstr "堕落之始"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:181
msgid "Extreme Desecration"
msgstr "亵渎已极"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:182
msgid "Oracle Thea: Blasphemer (#3)"
msgstr "渎神 神谕者希雅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:183
msgid "Spacetime Illusion"
msgstr "时空幻象"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:184
msgid "Me and Myself"
msgstr "咱俩真棒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:185
msgid "Make it Quick"
msgstr "搞快点搞快点"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:186
msgid "Eeeendless Mana"
msgstr "去码头整点蓝条"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:187
msgid "I'm an Illusion"
msgstr "我成幻象了"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:188
msgid "I'm Out of Mana"
msgstr "我没蓝了"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:189
msgid "Spacetime Witness Youga: Spacetime Illusion (#1)"
msgstr "时空幻象 时空见证者尤加"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:190
msgid "Spacetime Elapse"
msgstr "时空流逝"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:191
msgid "Spacetime Speed-up"
msgstr "时空加速"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:192
msgid "Spacetime Upheaval"
msgstr "时空剧变"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:193
msgid "Spacetime Cutting"
msgstr "时空切割"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:194
msgid "Spacetime Pause"
msgstr "时空停滞"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:195
msgid "Spacetime Expansion"
msgstr "时空膨胀"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/hero.ts:196
msgid "Spacetime Witness Youga: Spacetime Elapse (#2)"
msgstr "时空流逝 时空见证者尤加"

